其實女仔會唔會打尿震

岩岩柯夜尿打左個靚震 突然係到諗
女仔會唔會打尿震 其實係咪得我一個唔知

會

巴打 收到風你係呀叔黎 咁都知

真絲

會，經常

會唔會有種快感

其實我到宜家都唔知打尿震係爽定唔爽

會起雞皮 冇快感 正常人打尿震都唔會有快感啦

但係個感覺好神奇 好似會精神左咁 點解的會咁講？因為我柯完到宜家都未訓

尿離開身體，heat loss.
肌肉收縮下，heat gain

究竟係你博學定我無知

好撚Pro

女仔打尿震會唔會震到個廁板boom boom聲
(因為本人打尿震個震幅都幾大下)

我打尿震最勁個次係成個人都震哂 唔講以為自己跳緊break dance

你試下諗你冬天果時好凍好凍
企喺度個人會震d 定坐喺度,
你就會知答案

當然唔係講緊你focus 左喺自己震搞到震到痙攣咁果陣啦

企係到屙都震到廁板？

女仔係忍尿忍到好急先會打尿震

就係我企喺度震得好勁
所以想知女仔坐喺度會唔會都震得好勁

好似打冷震咁

咦？ 人老左（男，三張幾）好似少左打尿震

次次痾都打

打尿震係因為身體熱量散失呀麻

冬天打冷震果陣再打埋尿震會點